SHF拉打特攝綜合POST893 10月兔兔藍膠紙/魂展F5大賽賽評

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

10月
日魂 29
2次兔兔會有藍色膠紙標記

港魂 26

20年
2月

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1001

be the one被迫害

新手留名

路過

新post留名

又扮新手

有咩更新又唔應人

無咩特別野

日仁隻苦瓜終於發貨
但我揀嗰間轉運星期六日唔開
即係最快要下個星期先有得撚

新post lm

急咩

請善用不推文回覆，謝謝

好緊火
追唔到舊版嗰隻 難得㩒到新嗰隻
急不及待想玩玩了

駿河屋好似冇未開封嘅嘢下嘛中古就真二手？

留名支持樓主老婆

新手一問 藍膠紙會點

我都支持佢下海

Hazard一個禮拜上到1280咩料

呢到講完個頭加價囉

用黎分月份 neo decade都係？！

DCD無

睇住黎食

多謝晒預巴

我個度隻隻都冇
其他玩具就有啲真寫新品

因為日本法律問題，佢一定要寫左中古先可以賣得高或低過原價

所以你睇佢全新未開封就係全新

新手lm

唔追post啦 留番個名先

新手留名，今晚返去開古迦

Evolto定thanos難打啲

lm

fb 啲炒家學啲唔學啲
照寫中古shf，但又唔寫「已開封」、「未開封」
見過有人問多句「係咪未開封全新」
對方仲要聲大夾惡答「中古呀，咩叫中古」
真係都費事派

can't agree more，其實佢地知唔知咩叫中古，唔知不如寫返二手算數啦

個名原來比你改左

吓你又轉

新post留名唔係老鼠開咩

留名

唔係 下個Post先到我

咁邊個post輪到我呢

走啦感情台

收左台好耐

又要追擊

仲未有zio2攞

收台都要掘返出黎鞭

新手想問下而家真骨Joker大概咩價位
想後追有個參考

Pm咗九算孤，冇回音

引戰與追擊都一流的老鼠

忙緊魂展貨

我大把嘢鞭佢喎

無謂掘喇我地一齊開開心心睇nico

呢位選手請冷靜

仲諗住收工有嘢玩

現時點要成千

九算孤覆咗要星期二或三先到
今次㩒港魂嗰啲成最後贏家

炒到咁貴

你有無買佢本寫真先

無，不過準備入手

比幾分鐘我 我搵一搵舊Post先

喂唔好亂黎喎

你試下再開台

可能都係差不多

未到

唔敢試喇大佬

當年港魂任訂，每人限1
我都係過咗幾日先決定訂港魂
當時炒孤都係開港版訂，原價+$40運費

唔開台即係得米啦？

LM

遲入坑嘅壞處
上年買咗隻Hazard入坑，從此踏入不歸路

出未

Display only

希望今年內開訂

希望車車忌日之前開

係，3隻之中最想佢開訂先

天才

天才都想

Why not all

Lv 1

Lv3

Lv X-0

新po lm

Lv 50

Ex-aid=走數line

鎧武嘅奇異果，蕉橙，西瓜，蘋果

試列出有邊條line無走數

出現了

點睇都係舞正D

你個個都話正嫁啦

孤仔到貨點解冇wts通知
聽日又要出多轉

時王得隻佛牌display要找數

月讀pass
鳩屎明里pass

_ _：都係馬_ _正

到咩貨

食玩

抖膽問句
乜空你點睇

啦我咩都無講啊

唔洗爭 煙剷妹最正

都係個句，我全都要

我信阿國唔係啲咁嘅人

正常女仔
不過不失
識玩一定揀記者
玩開yoga有全體位解鎖成就

屌
港魂又冇 日魂又冇
玩住呢個先

鬍鬚佬勝
話說國巴同泊巴一齊拎到ded未

算吧停吧朋友

佢一早拎左邊有得輸
我要11月

快貨？

中貨

乜嘢無ded仲係任撳喎日魂暫時係

新手學嘢

真骨真係好正，同裝著擺埋一齊完全感受到時代嘅進步

啱啱望到個標題好似怪怪地

唔快唔慢咪中

邊到
sor9 囉

姐係快啦

我以為你幫襯馬雲

魂展F5大賽賽評

大陸野收皮啦

送中不了

快貨11月頭
我11月中

我連馬雲acc都無

你都係等運姐

無錯

ded 同oor我都㩒左
講緊係今個月到既貨

Ded把槍 曉 牙狼
pokemon三主set
sd騎士卡
本身仲有15機
但唔到價...

話唔定仲有人達陣

雞雄哥完成咗啦

完成乜
ded尋日㩒到囉

見你hunt緊mon

留名，想入後追零號，但係唔見有街貨

上網徵

巧巧天我好似鍾意左POPPY

無得米收埋費事比大家鞭，然後屌鳩我曬命

開左個頭唔update

講唔講都鞭
快update

我真累了

抖下

我大把料係手

小野寺客串翼b套劇

無得米, 但係又怕我地屌鳩我曬命 ?
即係入左, 但仲未確立個關係 ?

Friend前性行為

大家啲思想唔好咁淫

佢把聲

呢個pose不得了

新個本太多遠鏡 睇到佢好瘦

佢做過下聲優嘛

太衝動

預鳩晚安

大隊長
見到你剛剛off

各位早晨

老闆係咪隻牛？

早

mk 50又雙入？！

係啲人迫我架擺到咁明顯

原來荃灣個地皇廣場有

正常人係會愛上Poppy

都幾貴下喎

Post下生活照比手足

冇買原本嗰把劍

冇得合體+1
邊會買架出場唔超過十次嘅電單車

好彩之前係閑魚買左把翻件上色

買劍送車

架車係買劍送 又唔同既

Shf就算啦

有冇師兄新果隻古迦關節有問題？

我嗰隻右手好實

我果隻左手好實
有冇得落油 滑下佢架

我個隻兩隻手都好實

我接受唔到..... 好多pose 都唔敢擺
見有師兄已經玩斷左手

打完條轟龍唔想打住了

我果隻都係，好驚用力會斷

係Y拍訂咗槍 仲未有
我仲攞住10年前個把喺到把玩

好少見預巴貼相
點吖，有無支持下佢，入本雜志

我吱吱聲大聲到 拍片都收到音

前幾日入左

ching你係邊到訂
我訂果set夢夢企係地下 Red冇揸波

真骨無武器，攞返裝著啲武器啱晒

今次真是我條女好緊啦

我想呀 師兄有冇話咩油好的 WD40?
我驚傷膠

齋企都型
唔使擺post
利申：第一隻雙入嘅真骨雕

呢隻$800入
出面炒到成千.... 真是買隻MB/HT 算

我媽見我苦惱左成晚話：不如試下衣車車油落去/bb油

呢個時間玩返真骨 係咪好不智

用返原價買 已經唔太算不智

但我諗緊舊嘅SHF 真係好難處理

想問下巴打doremi 會唔會有機開

大家都係咁愛KUUGA

舊勾甜微我入左兩隻
留一隻做黑眼算

又係佢

Abyss

歡迎各位新手會員
請盡量使用不推文回覆

知道

油王仲未訓

食早餐

想知用邊隻figma改㗎
好

Morning Q

尋日開完倉 成個交易gp都係個倉啲嘢

有人香港清倉放嘢早呀預鳩

早呀
剛剛放監唔知sor

衰咩

樣衰

就來睇01 live 啦喎

話咁快月尾拎埋古迦同牙狼就完！

下個月Evol 就再聯絡

食生肉會肚痛不了
去中上野

咁早出門口
我次次都喺酒店訓到11點

ok

日魂自己影

都係日魂影

我都好想去

對眼好似分得太開

仆街，圖中既都想入

壯仔

係

全要

睇下有無色紙先

壯仔強勢回歸！

架車真係幾得

到時候應該會改嘅

最後出場

唔錯買得過

買買買

希望來個01對廢佬

架車回歸基本，終於似返架車算係近年少有既好

古迦，OOO，全form 都買！！！！

古迦加色出多次

古迦加個金邊又出多次

不過最期待係初生mode

完夢了

有無人諗過佢出完SHF 之後會出個1:9 scale 拉打line ?

出都脫坑了

我唔敢講....

未有MR 玩住MG先

哪有位

唔撚係掛。。。琴日去d 野係平 但係都係唔太特別 無咩興趣買唔落手

魔劍下嘅孤兒

隻狼王

到時候Facebook 就會有大量出坑post

睇都費鳩事

藍色rising hopper key似又跟dvd/魂限

三日月又黎油到眼殘

有次見到開曬盒，滅埋膠，話只係影相，十成新

當外盒都無嘅情況下都可以叫全新呢啲碎料啫

得喎依隻貓好似人氣不再

已開玩過 多過十成新

過曬氣啦...

當初吹到勁過Pokemon

超越十成，200%輸出

Premium前賣卷

甲蟲:仲有我呀

無車呀

笨大:小野寺Ver.

好似DCD真骨都無車

應該要出

邊洗車丫 我揸車 你洗車 幾有前途

唉 牙狼kuuga都未派比我 又要玩手指

呢啲唔意外

一樣

咁水kuuga 斷手多

排199

你日本買現仲抵啦

你認錯人了

你指註巴kuuga+mk50嘛
叫你行完展衝現

約炮

邊個揸邊個

要一

召喚

三揀一

改出 未出 仲好

笨大:錯撚晒喇你地,我係一隻都唔撚出

見到班人話咩儲左好耐 割愛放
但同個倉賣啲嘢一樣 都唔知係咪同一件貨 但幾倍價錢放返出去

Mk有咩地方可以hea到孤仔開門

一陣去睇下個開倉都好

上色方面又好似ok

隻Faiz個肩甲好離譜

一齊去未

講到好想要簽名
定係我直接等12月寫真氣有冇機

未

見完你老婆la

shf既 勾甜微夠大隻
都勉強頂到既
又有鐵腳

不過有能力後追就緊係真骨

你老婆幾搞笑，傻下傻下
完全唔知發生咩事咁

就係因為老婆咁嘅性格先吸引到我
其他女性心機太重

扮傻咋
試下無錢收既event睇下佢去唔去
佢睬你都on9

你老婆咁高嘅

都無乜人去，全部阿叔黎
我地去到d平均年齡拉到勁高

已撳掣 謝謝真花BB老公

我等多陣
話唔定有簽名會

167差唔多喇
一般女仔高度

希望改返眼啦 都幾明顯
大脾好壯

冇我探班

脹仆仆

太高
龍舟掛鼓會好辛苦

167都叫一般

唔係講笑，掂完你老婆隻手之後隻手好痕
你老婆掂過d咩呀

poppy嘅詛咒
摸人老婆手仔

如果係咁跪玻璃都搞唔掂呀
會唔會係老婆污糟呀

只係你對其他女性過敏啫

你交換左上百個呀伯既DNA

德國巴打

古迦再販有斷手問題？

連登仔個個米8嘛

我以前果陣就158-160 avg
依家女仔真係高左 160-163
168開始叫高
over170 真頭高妹
高妹條腿正到

攞番日本個平均值先對到
香港女仔有咁矮咩

面書650時王車都搶住要
買劍送車

再販個時未入
但新dcd ver個隻好似好多人post話關節問題

你地diend 十月貨到未

唔好意思我係想講dcd ver

兩個月前就玩完 放返出去喇

狗城未派 我都好擔心

心思思想入但係見咁多comment 話關節太緊

膊頭位實到仆街
扭大力d都驚斷

唔好嚇我

我而家日日都有得玩

你老婆對腳點解頭先見唔到

部份公開

終極劣影

有3個日魂ac買3隻diend寄同一地址得唔得

你試完咪知

原來皮膚咁黑

變左你po嘅

驚cut單

cut單又唔會照扣錢

好污糟

你同咁多個呀伯交換DNA緊污糟架

佢交換先，又冇消毒
係人都掂得咁

一對玉手百人嘗

你而家姐係話佢公廁姐

個開倉好多人排隊

大佬！我洗完兩次手先唔痕

尋日想去買隻fourze 頭十去到都冇左

有無諗過你下一手都屌緊你DNA污糟要洗3次手

咁真花完咗個握手會要洗幾多次

排到過埋lift口去到對面

佢自己都唔方乾淨
可能晚晚陪老細

我講事實
大把黑暗野你唔知
利申 追過韓星

尋日都差唔多

都係百零次左右姐，唔係好多人

唔好將泡菜人同我BB相提並論

講到過去式咁

笑

可能冇老細要呢
個樣咁普通

唔理好醜
最緊要就手

有野飲送
又有禮貌
暫時印象幾好

真係得百幾人咁少？

而家少左去
下個月去睇我老婆1年1度既con

真係冇乜人，唔係講笑

又唔係特別靚，又冇名氣，邊有老細上

應該一隻都收唔到

法官大人
我屌

rejected

your consent is not required
please seek for your public toilet comment to raise your authority

個展呢幾日俾人拎曬貨先運返黎啦下話

咁搵多2間集計公司寄
開多幾個日魂AC開埋屋企人信用卡開

買唔到心頭好有啲嬲

自己遲去無計
我仲未入到去

就住扭無嘢喎

本身唔想試
見你咁講試完都係無嘢

我講緊DX

咁你講句枝槍吖嘛

我已經頭10個內
佢啲嘢真係幾平嘅

語癌

想問下大家會唔會痴死嗰兩支usb

1隻shf都無已走

無得醫

個色紙

好閃

官方自己黎

隻dark kiva同tajadol

醫好左就溝到女啦

呢到出哂都要大半年

唔知tajadol到時包唔包埋對翼呢

等無無出日子

點解鳥form咁型

隻金屬紅真係

期待恐龍form

尋日賣淨隻流星咋

隻金屬紅真係不得了

點解咁都要食負皮

排

大半年都出唔哂
除非每個月2隻

每個月10隻

早晨

每個月魂限一隻ooo一隻kuuga，通販一隻01

想收隻shf fourze 有冇師兄放

比我買走左 但隻fourze黃左啲 不過$80

mach $200

想問下日本p bandai個電話係咪可以鳩填，落唔到集運個電話驚比完錢唔送

睇返個盾其實好似真係咁細

唔好通販

你計番入6粒幣，差唔多

吓 竟然賣得晒
見佢堆魂stage都擺咗一段日子
我好似總共喺佢度買咗4pack

坐咪我錯覺，舊平成係靚d
新平成成班鬥樣衰

係之前shf做得太大

反而鐘意新橙盒個隻 站屍好d

又好似係

不推文

我琴日去到基本上乜都冇得翻accel 其他唔係好記得

唔關事
一年裏面我諗有一半以上嘅產品都係冇展出過就突然間開始預訂/發售
展出過嘅野都有好多走數例子

drive $300齊特典 真係好抵

唔知啦 有排好搶手 間間得返藍盒

rah dcd $900仲抵 雖然俾人秒咗 仲要好似放埋

個個都有ZioII玩
孤仔就仲未派想點

可能同國寶一樣因日本天氣惡劣要遲幾日

原來就係你

Sad，話說點解標題係賽評

話唔定仲有人要達陣

佢對手一定好痕

原來係咁，多謝ching指點
咁我繼續等啦，雖然造型唔係吸引，但幾中意Trinity嘅定位

琴日黑貓都唔見影wo

隊友+1

港魂竟然星期日都送
世界變

新手想問下呢到有無人港魂訂咗zio2未到

其實幫佢擦vasline得唔得？

Zio2已到黑貓貨倉

串我毒撚姐

成班巴打又係到互相吹奏

點夠你黎
俾我地圍下爐

互含到雪雪聲

我肥矮窮毒柒點埋到大家堆

睇咗彈爺第二集未

快d有新野開訂 坦坦之後無野訂

雞雄哥真係扮野高手

我冇咁講過呀

你重靚仔

上至靜宜下至技蘭
冇得鬥

連壯太都加入鞭屍行列

你幾時搞握手會啊

鞭左好耐

等我壯再出寫真先

雞雄正仆街多女怪

毒扮唔到出黎嫁

唔夠你

哭泣更仆街

扮啦屌你個蟹

你就真係扮毒啦屌你個蟹

無扮我真毒撚
你多女係人都知

交收個日就知
我真毒

毒撚表示上次同壯老婆交收完幾日後都仲緊張心跳緊
握手會怕受唔住

未啊，嗰日live我miss咗，之後佢VPN限制
我揾下網上面有無熟肉先

終於都到

吹咁大

頭先youtube見有英文熟肉

雞雄又扮蟹

有巴打講過雞雄出嚟交收係帶住條女

召喚哭泣放相

又鳩up未同啲巴打交收過

點解哭巴有相？

史官有紀錄係好正常既事嚟

繼續吹

咁放相未

壯太明艷動人 哭兄按捺不住

聽講下星期到貨

我驚順豐佬留tg比你

等睇真係有

好波

數碼港交收

如無意外

必買

大鄉里真係唔知係邊

召喚預巴

睇完都唔識去

Google map真係咁難用咩？

毒撚唔出街

唔出街同google map無關係

PM左孤仔，佢話要星期二/三先有

剛剛睇完，魔法rush好正
最尾嗰幕瑪姬莎換返以前套衫坐喺度望住佢兩個打真係有少少催淚

有個疑惑 想問好耐

點解Bandai 唔會點樣再版舊平成嘅真骨

kabuto再出都應該出2.0

奧野太得唔得

借借啦

支持

請問10月pb是咪未發貨
星期六等左一日都無通知

奧野太你好

倉底貨未清
出咩真骨啊

閪貓送貨無電話,上官網check

一個二個都話屎王不了
點知咁多人有訂

至屙係得Trinity不了

預巴好嘢！

背景幾好

大乳珍藏真唔少

田太好

劇場版壯仔出番黎

最尾

佢寫帶返

印象好似有個人妻未有po任何至痾2嘅相

今個weekend冇買任何嘢即刻身痕
炒孤幾時派兩隻marvel

值得嘅想要了

漢子身少女心

有簽名

得三集真係唔係好夠彈爺Flash時間撚到對面
最後張齊格鱗

我記得壯仔老婆有訂，應該未到?

孤仔答我日版hulk同Hawkeye 都係要星期二/三

印象得揸手相

淘孤分分鐘又遲

未到之前係藍精訂

田太就了解我

嘩

野太早晨

哭生

俾埋尾數之後就唔好再幫襯

80蚊我又覺得抵

睇個價黎講咪靚
反正2 個都係出現得1 分鐘

邊間 叫雞雄哥吹雞幫你拎 粗重野留番比佢

咁撚抵

入多幾架先 都係嗰句 容易襯衫丫嘛

不要再說了
利申戇鳩仔

睇嚟呢位ching瀨過嘢咁喎

玩卡
正

係型嘅

三日月個頭白哂係咪 effect 黎

冇掃塵

個櫃加返度門啦, 我就係細個果陣因為咁而掉左唔少模型

個櫃冇位擺喇，鑽牆裝塊木板擺膠達，不過隻hazard會入返櫃

特然想要黑洞evol

突店長好撚型

MR中唔中

係訂左都冇計，唔拎仲蝕

笨大就唔出黑洞from

元朗國

唔好益左呢間野

啲特效件幾正喎

黑洞Form點會唔出

響雞地大雄哥個朵 乜事都冇

藍精唔係幾十蚊訂咩

唔好燈

十億同原色花生機械人隔左幾耐先出

跟我一齊嗌雞雄雞雄 我地跟雞雄雞雄

無記錯嘅話係

雞雄哥

只希望有生之年可以買到

我中 等開訂

雞雄哥好野.gif

豪比佢

蝕訂仲要比佢有多隻炒

雞雄哥成功收服兩名少女部下

出返都起碼㩒一撚住個炒價

食佢貨都係啲冇骨氣嘅人

當雞雄好密集咁不停出現嗰陣，就會有幻覺見到雞雞

雞雄曼德拉化

MR狼王係咪通販？呢隻好似必入

奧野太係鳩騾訂左就算喇,下次唔好囉

未知 等下

通

要一

點解唔撳港魂

兩名少婦，唔該

柒左 以為笨大display only

太早訂落之後都唔會再幫襯

好似話貪方便

個陣好似撳唔到唔記得咩事

同老闆講定留一先

我記得啦，個排返左鄉下，銀行又仙都唔仙，叫人幫我訂，點知佢去左精

壯老太與岳老太

渣ga

最佳損友
你係度講我諗一定有人為見到你幫手訂

愛夫心切可以理解

老闆:暗號唔該

宜家跟左雞雄就唔會再有呢個問題

又中槍

打橫飛出去系列

日常

話說你多左兩條𡃁

我愛大乳!

可唔可以加多條呢到呢到

航平太

唔敢麻煩大家

平太好

多多指教

有幾麻煩

早曬你地

準備幫兔兔換腰帶

等孤仔通知

明天準備好

撚狗城仲未比E-mail我攞苦瓜

急唔嚟

早呀各位

聽人講唔洗等收E-mail可以直接去鋪頭攞
不過太古城咁唔就腳真係搏唔過
廢事要走兩轉

我都未，可能太古分店係慢d

依排無咩都唔想去旺角，個感覺好唔真實

正常嘅

我睇左個status, 仲未到dispatched 就應該未得

咁等下先，又唔急住玩

仲未有zio2玩揮手區

呢個評價好啲
之前果個費鳩事煩

繼續po

容易受攻擊

大佬早晨

你會後悔

哭巴早

肥又嫌肥架啦

朋友

你先係大佬喎

咁當我無講過，有d野幻滅左返唔到轉頭

我做細嘅

得啦知啦

我都係呀

大乳又扮嘢

少少姐咁就perfect

新手學野咋

得架喇明架喇

SOR囉

黑貓送出中

Playboy送馬場dvd

睇錯黑貓送中出

驗眼啦

有啲咁既事
不過其實唔會開來睇

估唔到依隻都遲

谷精上腦

大奶奶

訂左孤仔表示好葡萄人地玩緊zio ii, 鷹眼, hulk, 大魔王

唔知搞咩po咗兩次

連埋大粒墨寄過來先

手震震

孤仔日版明天到好似係

直送的好處

成日都遲過人地

未訓晒 應該係話訓唔到

孤仔zio2係日版

Diu 又打錯字

大佬呀有隨意門架咩

好多時順手就買埋其他野

祝早日康復

各位早

今日我已經袋好單迎接人棄魔王

預巴a夢串人無時光機同隨意門

無單一身輕

註巴早

無串講事實啫

以後唔訂炒孤啦成日都咁遲既

無地方可以訂了

屌你啦, 仲有咁大間玩具界良心係度你話無地方?

當預鳩死嘅

準備上機？

我個1蚊呢

人間胸器

機場食緊野

咁早？
琴晚好玩嘛？

要調整下心態有訂只保證有貨拎 唔擔保快到貨

zio ii訂黑貓都未拎到
淨低3隻一早知炒孤無行版實耐過人

冇時間去吉原

新手學嘢 吉原有咩睇?

你唔洗去吉原啦 等放工後比人叫入房咪得

放咗工就唔入房出名唔OT

只要交功課

'

無功課交唔準收工

即訂thanks

應該嗰時順手訂埋炒孤 下次有黑貓就黑貓好了

聽講你交唔少
之前仲話要趕功課

好多功課喎雞雄哥

反屌城隻kugga原來搵黑貓送 唔怪得咁耐都無料到

齊5本野寄啦

下次lo

我講緊你今次訂港魂都未有得玩喎

預計送貨情況同港魂一致
等返一個禮拜左右啦

就係冇訂港魂訂左孤

琴日講嘅後悔感仲有冇？

肯定冇後悔，原色版賣一隻少一隻

好多人訂港魂都未收到喎有分別咩

有冇巴打隻skull個頭甩油

rebecca幾正

呢間咁嘅嘢，好好笑，長篇大論
中立wor
你地唔好嘈，唔好阻住我做生意
大家識做啦，btw間野係邊？

呢間炒貨鋪就收埋啦
無人想知

我都有睇到中文差真係睇唔明佢想表達啲咩

早呀田生

尋仇佬分支

早呀哭巴

衝出來柒，依加邊度仲有中立

Tom and Jerry都玩真人？

真係一落千仗咁勁咩....定炒價無人買就話生意差左

放過佢地啦

有無多啲花生

入面條預告我睇咗兩秒已經安已不

Cats

痴撚線

以為佢玩獅子王個隻CG點知

藍精就算明眼人事件, 只要夠平一樣比人掃哂
所以我唔多信因為立場而生意差咗係咪炒價就無留意佢了

涼真下季日劇主演

下個post咩題目好

大乳有冇嘢update

我都唔信 少左d實有既 一落千仗誇左d
可能出完post想人去佢度消費

佢話等埋到兔兔先up好似

無

咁係佢開了

我睇緊乜

睇到壯仔變身已經頂唔緊

早呀，真花老公

押田太

建議google尋仇佬, 有埋花生食

隻geiz

咁鬼鼠喺右上角

望咗好耐

好怪

又環保又落晒啲錶上身
最柒final form

冇呀, 慾望大過罪疚感

荷包更傷

早

10月兔兔藍膠紙即係腰帶已換?

係呀

正

POST894 扮中立懶高清先可恥

新手一問，邊度係「大乳間舖」？

1001囉你